18區永久連儂牆

除左繼續文宣工作，區內事務亦可以張貼，始終好多市民無上網，接收唔到資訊。
有無得諗 ？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

入黎幫推就有得諗

推